菲律賓成功擊退肺炎

咁計法支那擊退左幾多次

厲害了你的國

菲律賓或成最大贏家

完全係玩plague inc嗰陣升lethality升得太快嘅畫面

隻病嘅死亡率仲高過感染率
搞到隻病未感染得切全國嘅人
但係所有帶病者已經死晒
冇得再傳染落去

星塵回憶錄 - 香港(三) 第一條人命，二百萬＋１

開始研發緊解藥就要開始殺

賓仔識玩，條友係咪中國人？

死亡率100%

高溫消毒未?

所以話 子彈真係解藥黎

解決咗個問題源頭咪無問題囉

治疫有道 升職

數值黎講得一個人感染到,死左一件
其實算勁

ho ball

Curing the infection, one bullet at a time

武漢人

解決病人

萬人不死,一人難逃

北韓才是贏家

認真你便輸了
菲律賓呢個國家係準備好多人一次過爆既類型
唔好比數字呃到你

一有就即刻隊撚冧佢

其實殺曬所有感染嘅人就會完

100%

北韓先係

北韓？

條屍燒埋+封關已經完美解決今次事件

打仗輸咗嗰時，又係咁講：成功擊退敵軍。

完

一中即燒

大陸搵到抗疫方法

然而⋯

0次，未死哂

杜特爾特真係黐線佬嚟

ho ball 希望支那都快手

Left 4 dead

現實上條屍都有病菌

唔只1單確診

屌你老母

唔小心笑左

定確的擊退方法!

解決不了問題就把有問題的人解決了

Public health 有學

菲律賓呢啲生番國家同支那有得fight,信唔過

可以畀雜種諗諗佢

笑撚死

clean

又話擊退咗？

要所有確診死哂 無新增先得
中國加油

好似奧運金牌榜

鬼國又贏

笑死

時間證明左有效

呢隻病毒好頑強，清潔做唔好既話就大件事

冇記錯可以進化到死人都可以傳染

病毒已經被消滅，菲律賓痊愈了

NK Clean sheet

死撚咗

中國加油！用力整死支那豬擊退肺炎

撒哂D中囯人咪冇事囉

Plague inc有個event係個國家會直接處死理所有受感染嘅人，然後睇住個感染數直接變0。

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

金銀銅3行都係中國

咁有效率

DLLM

唔好笑😒

笑左

已經完左

中国唔用子彈是醫不好的

感染0%

炸島 成個島炸晒咁就冇人病

Plague Inc. - failed

Greenland炸9 3次自己地方

死亡率１００%